國泰更新員工守則 鼓勵舉報違反守則情況

文革咩

國泰航空更新員工行為守則，表明對員工參與非法活動會採取零容忍的態度，又鼓勵員工舉報任何懷疑違反守則的情況。

國泰向員工發內部通告，指近日有關解僱員工的報道中有很多錯誤資訊，令員工感到焦慮，公司不會評論個別個案，但向員工保證，解僱決定是經過高層正式及謹慎檢視。國泰對員工參與非法活動會採取零容忍的態度，亦不容許員工使用公司資源表達政治意見。

通告指出，公司需要建立服從的文化，因此鼓勵員工舉報身邊任何懷疑違反守則的情況，公司會跟進調查並保護舉報人的身分。

再講咩罷工會比人炒嘅話
無人會幫到你地班國泰員工

你地對唔對得住手足斷左嘅手足 無左嘅視力 死左嘅生命 即將失去嘅未來

國泰工會仍然選擇沉默。

國泰城

國泰城

國泰城

垃圾公司

乜撚野服從文化呀

轉左CEO後仲叫人撐CX既麻煩出黎講幾句

垃圾公司
個公會都係垃圾，淨係叫加人工先走出來

轉咗紅底仲要撐？玩埋文革

摺撚咗佢啦

q

國泰班服務員邊有資格成立「公會」

「公會」係專業人士既團體黎。

國泰？不了

一齊杯葛國泰！

英資係連登有免死金牌

以後邊個搞擺工 我就舉報佢出黎 諗起都爽

夠喇 攪炒啦
因航已經救唔返

罷工會搞到國泰, 對共產黨完全冇殺傷力咁滯
有咩辦法可以令矛頭指番去共產黨呢
今鋪都幾難搞

告密、批鬥

唔睇清楚仲以為紀律部隊

打錯字

以後唔搭因航

下次搞人工罷工即篤灰

公司需要建立服從的文化，因此鼓勵員工舉報身邊任何懷疑違反守則的情況，公司會跟進調查並保護舉報人的身分。

train狗？